我係指出 被捕人仕篇假文既樓主，有少少野想同所有會睇連登同埋連登仔講

就係上連登唔該帶個腦

抗爭要既唔止係勇氣，亦都需要智慧

唔好人講乜，你就信乜，利用你既情緒同埋感情

雖然你知我知白頭佬都知連登好多五毛臥底

但遍遍就唔願意去過濾post到底背後為左咩

上得熱門話自己係被捕就當真

我想呢個真係太假，引發去起佢底，但唔係個個都咁好彩發現，好多彊屍ac

佢地既手法層出不窮，有高級有低級
但有一個萬能既破解既方法

就係用你個腦去分析，諗下對方是否想影響你或大眾對今次抗爭既決心

認清楚事實
就係香港人已經無路可退
目標一致打倒極權先可以勝利
敵方一定會用盡所有方法：內鬥、分化、威嚇、假消息、假標題、假民意、利用同情心等等太多太多

黎影響你抗爭既決心

所以請帶上你個腦，先好上連登。

最後想講

被捕人呢篇文正正反映各區特別中環lunch快閃已經開動搖政府掌管既經濟命脈
連平時星期六日關埋門當睇唔到聽唔到既港豬打工仔都要面對現實
所以敵方必定用盡心理手段阻止

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Push

連登勿認真啦 咁撚多鬼 散水黨 失敗黨
上黎睇下消息就得

的確連登睇下消息，行動等等就好